我愛香港 我想慶回歸

回歸22年 身為中國人 好感動
但係政府封曬成個灣仔 我點先入到去睇升旗
明明都係得三十幾萬人上街
仲有六百幾萬人支持國家
點解警察同政府都好似好怕出事

我要睇升旗

RIP 我們不會忘記

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

我都想睇好驚激動過頭會搬開啲水馬